諗定新口號去分化警隊

1. 支持警察罷工
2. 高層嘆冷氣，前線要受氣
3. 前線去衝鋒，白衫去領工

3. 前線衝鋒，白衫領工

好似咁好啲

果日食飯聽到有人叫，痴線，勁激進

香港警察 賤過垃圾
過街老鼠 香港警察
香港警察 老母做雞

其實有時做人咁陰質，d子女會唔會係學校有咩意外斷手斷腳食錯野